其實香港d醫護都幾麻煩 每日一個口罩都唔夠？

講真好多醫院每日都獲發一個口罩 你返工用一個 收工用返自己個個都唔夠用？ 大把人一個口罩用幾日啦 呢個時間將就下啦

樓主走先，我幫你頂住

你M到係咪一日用一條衛生巾？

呢幾日都睇唔過眼啦 日日都嘈 仲要大把人捐比佢地

你老母都on9 拎m到去比 不如講埋柯屎咁

你返工搭一程車好喇
收工行路返屋企啦撚樣

拉

唔明一日拎一個有咩問題 唔同全球短缺下 拎十個一日？ 你自己都會帶一個返工啦

講到醫護好似返普通office工咁

最麻煩係輸打贏要
我係自己人都係咁講

咁夠用咪得 點解要嘈 政府都講左讓比醫護先

同意

唔明點解你次次痾屎痾尿都除褲，瀨左都係洗1次咋嘛

係 罷工又唔罷全套

樓主有尿喉 唔駛屙的

戇鳩po
拉

推

有系統地出現既五毛
幾時學識唔再用你走先，我幫你頂住

啲醫護而家已經係一日內重用架啦，on9閪

// …護士長語重心長的繼續說：「還有 surgical mask 每人每日用一個好了，放食飯請不要換口罩，食完飯帶回原本的口罩好了。放工可以換一個新口罩，但請回家後不要掉，留到明天返A（早更）的時候再用。」

現在說的不是什麼值錢的裝備，也不是 N95，只是一個普通的一次性外科口罩，突然都變得奢侈。正當大家議論紛紛的時候，護士長也愈趨激動：「希望大家都合作，現在全香港都沒有口罩，儲貨可能好快用完，到時侯，走在最前的還是我們，死的都只是我們......」

護士長語音未落，一位同事哭了，哭得委屈。「為什麼我們願意以拼上自己的性命，但是連一個最基本的口罩也沒有？連少少的 protection 也沒有？為什麼我們要這樣折墮！」聽罷，大家都雙眼通紅，淚水在眼框打轉… //

大家仲咩咁認真覆佢
你睇佢之前d post，乜撚都對世界不滿咁

我無罷

打撚錯字做咩呀
(比位你入喇，傻hi)

認得個名，問題係有狗撚，是但啦

你做咩位置

拉

駁唔到，罷幾日就粒

你都未計收工拎幾個返屋企個啲

賤種狗

1個套屌廿個西

條友全家都on9先諗得出呢啲問題

私不私了他們？

你算廢 成日諗住唱衰樓主但冇人理

廢時理佢 佢弱智到爆

其實你冇試過戴口罩
戴12個鐘
連埋講嘢
冇嘅
好心你畀心機讀多啲書考入護士學院

我3日先得1個

我今年dse

屌你真係唔識架喎

你做地盤一日飲一杯250ml水好，乜柒都唔好飲

我好少飲水

樓主幾億身家同你讀番書係咪on9

今年dse個腦都咁撚弱智 不如你趁地淋拉好ma
唔好再污染呢個地球啦

你話我地00後？ 邊個幫你抗爭嫁

你叫條仔叫完雞留返個套黎屌你

醫院係高危地區，一日兩三個口罩好平常。

換病房換一個，食飯換一個，污糟/濕咗咗換一個，放工一個，遇到你D癲人換多個。
一日起碼都SPARE五個俾醫護啦ONQ。
衛生邊有得慳。
口罩唔係未爛就可以繼續用㗎，口罩係用黎擋菌㗎。

【和你抗疫】外科口罩戴逾4粒鐘等於無戴 可考慮棉質口罩 勝在可重用一日換幾個都得
更新時間 (HKT): 2020.02.05 00:08

未到最危險嘅位置

啱呀 求其用手暗着咪得囉 口罩都慳返